十點鳩叫少人嗌 我趁呢段時間做左樣野

唔知咩事 十點鳩叫少左好多人
但唔緊要 今日一無人回我
我開始發言 雖然把聲沙撚曬 但我覺得喺呢段冷清既過渡期都係一種好既文宣
我總共講左三次野
第一次 係講831太子
第二次 係聽日921唔好出沙田
最後一次 係美國法案結果如何 都唔可以停止抗爭
發言前後我都嗌兩三次口號 直到無人帶頭/和應 我就開始講野
我覺得十點鳩叫少左人嗌 係因為大家對抗爭變得習慣
但願大家用你雄壯既聲線 好好同街坊文宣
最後1030結束 大家不妨可以同街坊講聲「今日咁少人，但我聽日十點都會照嗌，希望大家響應」
香港人 唔該真係加油

加油

士氣士氣！

嗌呀！！！！1

頭先我開行個藍牙喇叭播肥媽首死黑警

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

都得 只係我覺得呢段時間大家要有返啲士氣 所以就唔播歌住了

ching講得好
10點鳩叫無成本都唔肯堅持嗌
真係好on9

不要問 只要嗌
我呢兩日都同街坊講聽日會繼續嗌
今日真係多返人 都有助連登推返十點鳩叫上嚟既

屌你有冇帶頭叫呀
咪撚成日要人叫你先肯叫啦

又唔好屌手足
事實係我都做過時代革命既人
帶頭做一件事 不論大定細 都要勇氣既
但做過一次帶頭就會想繼續帶頭

手足好波
文宣

若水之腦袋

推爆馬鞍山！！！

嗌爆全沙田

講事實姐
就係無人肯帶頭嗌搞到個個都唔嗌

手足好波

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

致想認真討論嘅連登仔們： 搜尋功能幫到大家，唔好期望啲正經post 會上到熱門，自己search 把啦！

希望大家響應 一日未贏 任何類型既抗爭都要堅持

明白 下次開返

要搵人帶頭叫

你自己做你既頭 唔好期待 當你期待有人帶頭 咁同一直等運到既香港人無分別
革命 連思想都要升級

你真係做得好好！！
Respect

馬鞍山！！！！！！！！

絲打可以同我一路喺馬鞍山食住啖飯一路嗌

嗌佢老味！文宣佢老味

嗌呀！

支持手足，香港人加油

我就係叫左冇人跟

自己應返自己！我都係咁

有人帶頭會好好多，有勞巴打!

我都成日係咁

Always be your own leader

多謝你

Do it together

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

玄睇太子站、新屋嶺

1.黑警外強中乾
2.衝衝子不要硬碰 hit and run 不要送頭
3.將來要解散警隊
4.要抱有希望
香港一定win，美國是關鍵。

呼籲所有受害人挺身而出，開記者招待會爆大鑊。

香港兩大邪陣風水已破。
大嶼山寶蓮寺鼎腳嘅基本法等您去參詳。

哦！打機下話

不如每個人都買個大聲公係屋企
咁就唔洗叫到聲沙

同你一齊嗌！

Push.

做得好巴打

【9．22清算黨鐵－商場篇】和理非不得不出來的3個理由

如果機場係春袋 商場就係紅血球

今日同大家講左
-琴日小朋友被捉 幫唔到佢同埋其集手足 就要代佢地行落去
-新疆集中營段航拍片 唔想香港變成咁就自發行出嚟
-今次既抗爭正正就係獅子山精神既傳承 希望大家唔好將呢個美德終結
希望馬鞍山之友 尤其是恆安耀安聽到
Btw其實都多左人嗌